[月經] iOS集中討論區 (128) SE撚狗撚到2029

A12Z iPad Pro 2020
New Macbook Air 2020
Mac mini upgrade base storage

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.4, iPadOS現已推出

13.4 beta

13.4 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

Westbrook lm

SE班傻鳩真係好搞笑

國師lm

月中係谷底條線，希望SE手足振作

又準備9:41

未來14日是關鍵呢句真係笑咗

未來14日是關鍵

雷蛇齊裝留名

撚到4/15

好 訓得

我7plus 依幾日更新左最新ios 13 之後成日彈app 想問下係咪我部機問題？有無其他人都會咁樣

自撚師

LM

大家實在太悶
被撚都好興奮咁

明明出左s20, 班友都寧願要執迷不悟比se撚

等到12點

做咩姐

呢次撚狗撚得好全面

大家對被撚係有種熱誠係度
係愛呀 哈利

iPhone 9 / SE2 討論區 (1)

有冇人試過同唔到分享功能? 姐係唔同app之間分享link/ photo
禁完share個button, 但咩都冇

係咪上個post 個巴打咁試下重裝whatsapp

好似就嚟第十個講

thanks, 追緊post... 但我之前試過reset, restore幾次, 都係一日左右又hang過
希望重裝whatsapp得啦...

福來村灣荃紅頂留名

呢到有無apple card卡主？

應該得外國巴先有

最近Apple tv 4k lag撚到一個點

原來smartone iphone 11 pro max black已經減到落8200

64GB手機喺呢個年代太勉強了

應該下一代就好似ipad pro咁128起跳

應該要, 64 真係兩野爆

想問宜家仲會唔會傾jailbreak
想問Xs 13.3.1 係咪只係得Hexxa Plus可以用?

依家手機太多私人資料
JB風險太高

聽講Apple iPad Pro咁好心俾128GB起跳係因為64GB SSD開始冇貨

我換11 pro 就係因為6s 爆咗storage

64有可能會俾埋SE 2用，跟住iphone 12先開始128起跳

到底八達通有消息未

iPad pro 2018用64GB既我個有30GB淨
咩都唔多只係相多⋯⋯

睇個勢都應該胎死腹中

購機冇乜嘢咪可以玩囉

iPad用嚟上網睇片64GB都還好
iPhone又要影相/拍片/WhatsApp 64就唔夠

雲巴留名

想問ipad 有冇得用apple pencil 寫日文,之後出返個日文字入note?學緊日文想抄低d 唔識既生字。

唔DOWN GAME就夠

你寫咩文咪咩文
係notes度寫乜都得

但我係想佢出返"電腦"字,唔係自己d hand writing

buy app

佢會識detect 你寫咩字?even 係日文?
小弟未用過apple pencil 同呢個app, 請唔好見怪🙇🏻

佢有個功能係將你寫嘢轉字

Apple出新嘢

應該唔洗俾人炒掛

好難講

6s 64gb仲有廿幾gb剩
我定期轉走d相

Apple Mask
$99美金一個

先達要復活喇

Apple mask pro $199
Apple mask pro max $299

香港真係好垃圾呀
apple card 又無
pay cash 又無
Acrade 又無
express transit card 又無

trump俾出口先講啦

Google translate

有冇apple logo先

最想要係acrade

用設定嗰個還原去洗機其實係咪都夠？
唔想入dfu洗 要升最新Version iOS

拎部舊機嚟玩下都好

係香港用真係得打出打入
DLLM
再出新機真係要諗下
買完又乜撚服務都用唔到
人大左真係要揾個藉口比自己, 換少D 電話

今晚應該出了

出咩

呢個真 唔係有apps包袱真係會諗轉會
但an機又唔掙氣 見到s20勁多人屌

冇咗屎為，s20賣貴咗好多，嗰堆鏡頭對好少影相嘅我毫無吸引力5g都冇興

雙修但好多年冇買新an機，主要粗用嚟掛啲on9手機驚
睇呢個勢，如果壞咗可能會買三叔大電中階a系列掛機

pixel冇行貨唔敢搏，又冇八達通，ram又少
其他牌子an機就完全唔會考慮

Apply 仲有好大既優點既
就係apple pay
不時買野都係用watch 比錢, 太撚方便
android 唔會做到

我用an機最大嘅恐懼其實係啲似是而非嘅option

例如係電量，我見有4種電量模式我一定會狂測試4種嘅分別，瘋狂上網睇實測算係強迫症嘅一種

iPhone簡單開關一種慳電模式就足夠
好似啲on9卡牌game可以食電多過3d驚，搞到部機勁熱
因為隻game冇設定到framerate上限full load gpu，要開慳電先正常返

Apple始終都係贏ecosystem
咩都用佢就最正
但有啲人如果只有一部手機
唔用電腦/平板/錶嘅話
淨計iPhone真係冇乜壓倒性嘅優勢

An機我所有關錢事嘅嘢我都唔敢用啦

又出精

收到風最遲今個月中出

An機d setting 9成都冇撚用煩到西咁
屌想用部電腦都要搞咁多野

等睇

新職業解鎖：Leaker

現在仲要support flash drive r/w, 係瘋狂裝apps 先會唔夠

15分鐘

8分鐘

就係因為可以用flash drive 先唔夠

其實apple好成功
令大家晚晚自動波討論一部唔知存唔存在嘅iPhone

咪又係舊樽新酒

仲有941同100

就係咁先勁
一部完全冇新嘢嘅機可以齋靠傳聞佔據哂啲coverage

已經唔理八點

SE撚睇化啦 始終SE 唔係啲regular products Apple 要出嘅話跟本冇得估
iPad Pro 2020 MBA 2020咪又係突襲冇得估

年年都吹到好真又case又自爆 彈弓手呢啲嚟撚狗

睇咗幾年今年明顯多啲source講既 上年吹到出m額

其實我偏向信會有新SE
但唔會日日都上嚟叫春囉

其實都幾肯定有架喇 不過無謂估佢確實出嘅日期啦

最好就一個系統一set
唔好mix埋用

今年唔出可以瀨肺炎 下年再撚過

仲有20GB剩

我依家係一set Apple
另外non-Apple又一set

要offload哂啲嘢實夠用嘅
但唔夠爽囉

好彩佢出左iPad pro 2020差d買左部舊

明天請早

可以

想問ios10 直升上 13/14會否有大問題？
舊ipad用

冇問題嘅 iTunes ipsw 升就更穩陣

部XS MAX 唔知做乜鳩係咁reboot
有冇bro 幫到手

我幫你
$500 頂盡

Thanks bro!
你講一講完就正常返冇reboot 了
個五舊水你可以慳返唔洗俾我了

我得相係用icloud咋嘛

Ipod touch 4 有冇得自己升ios？

嘉殷點睇無嘉殷

CHOK你部W850i
上lihkg 禁入PO 會點

但又解釋唔到點解會出左apple care+

個apple care上年前年已經係度

係邊搵呢D相

個AC+好多年啦

最盡用偏方夾硬升都係iOS 7

正式就iOS 6完

airpods 2 大部分鋪已經900幾

airpods pro又減價，即係就快有新野出？

Nerf 左個ANC 仲唔拿拿林出返個加強版咩
airpods pro SE

我屌咩...

之前諗住每日一蘋果
而家變左每日一撚SE

又入SE數

美國嗰邊傳SE都傳得勁咗
唔知關唔關大家stay home太無聊

可能真係可以煩到蘋果出

唔係傳15號先發佈咩
做乜要日日都撚?
抽出SE未水嗰班仲煩撚過人啦, 都KAI KAI地嘅

話9 知佢
出唔出都無所謂
我想出八達通多D

如果同一時間出SE 同八達通
但SE 唔support express transit card
SE 撚點選擇

你真係講得好啱
我公司12個人, 三年前本來得三個用iPhone ，依家其中11個已經轉晒iPhone , 仲要係iPhone 11

剩低嗰一個死都話要用Samsung , 因為平

11好巴閉咩

等成立SE苦主大聯盟

我身邊都好多人轉晒IPHONE
有FD 試過轉 PIXEL 撚幾撚又即刻放返出去
出IPHONE 11 好多用開ANDROID 既都買X/XS/XR

XR用單層底板如果唔打機影普通相揀XR好過11

其實我唔明點解airpods 明明收到音 但咩app都錄唔到音會咁耐都冇fix而美國又冇人搞大佢

我用siri講野佢聽得好清楚 點解whatsapp tg 就錄到屎咁

跟本ios易上手，唔使左較右較，介面簡單易睇易明

5s有Touch ID後 (加上個iOS 7 JB tool係大陸出)
忍痛quit jailbreak

iPhone先平呀其實
用4年無難度

咁既樣仲要無anc 要賣1099先會有人買

其實比咁多錢就係想ready to use, 唔係人人都咁多時間去set 呢set 路. 有得custom 係好, 但係唔想搞咁多野然後不知名crash

到依家android 10 home screen都係好反智

想問一下有冇巴打知道㩒分享出現唔到畫面有咩解決方法
我連去safari appstore㩒分享都出現咁嘅情況

追post啦

唔該晒巴打 我去追下post先

好多人中

quick action settings --> bluetooth會crash
wtf apple

iPhone 12 唔錯

whatsapp 還好

錄唱歌app先死

都係未整走

翻新12.9到咗 個moon有三條明顯刮痕

咁好sad

打上CS講

好好多了

變左唔知邊本大陸機又係咁

屎為nova

屎為有下巴

x2

但其中一個原因係因為唔記得邊個ios 開始有control centre 之後就無再需要jb 了, apps 我寧願比錢買

有無人知ipad 點樣用網頁版ig dm?

iphone 版app 唔係咁好因為一定要打直部機

點解同鋪頭換啲翻新機差咁遠 搏冇得現場check機 要人硬食

聽日打 冇得換就退錢退機唔用啦

係咪5千幾

我而家有JB嗰啲機都係冇touch id

iPhone 2G都keep住JB

64 WiFi $5599
個反差真係好大 包到全新咁 個白色盒又靚 撕開塊膠小心翼翼咁拎部機出黎 係花既 屌

就係iOS 7
取代左專JB黎用的sbsettings
good memories (iPhone OS 1 jailbreak到 iOS 6)

homekit真係發展得好慢

同埋反應時快時慢
個siri

遲啲google home有廣東話真係唔知會唔會跳過去

between Apple TV同Arcade都好似搞唔起咁

平過維修

有冇人買過水貨se??大約千3蚊，抵唔抵買？

unlock版？
不過SE個spec喺呢個年代本身已經係伏

我有少少唔同

係jailbreak 開始出得太慢 (太難）
iOS 更新太快 (仲有beta)

有時個os 有得jailbreak 嗰陣已經係上個unsigned 嘅version

另一個大問題係好多apps check jailbreak, 有就唔俾用，係有啲patcher,但patch 唔晒

反而安全唔係我concern, 一嚟就算係支那出jb, 個exploit 同 個tool 已經俾個community reverse engineering 過
第二，自己身為developer, 揀tweaks 好小心
第三，由5S 開始，都冇人破到 secure enclave (儲 touch id, face id, 同apple pay 嗰舊野）

而家個個喺屋企其實係Apple tv殺出血路嘅大好時機
可惜啲劇太少 戲又要另外畀錢

呢個年代冇一手㗎啦
仲分咩水唔水啊 咪又係二手機
舊電細到仆街 上咗13倒水咁倒
打字又戇居

我呢排iPhone 8同SE 互換嚟用
頂唔順SE

iOS 13可唔可以downgrade落去12.3

想用翻3d touch

垃圾八達通仲未有

估唔到深圳通都快過佢
屎忽通就算吧啦，等佢比人慢慢淘汰算啦
完全無希望

唔知一陣有冇新BETA

wa好懷念舊design

13.4.1 就有
9x mb

其實加深圳通果啲外國卡係咪都要轉國家玩
咁加左深圳通仲轉唔轉得番香港加八達通，如果出左嘅話

冇

13.4.1 都係無fix到search唔到+符號

嚟緊由ANDROID轉iphone
諗緊買xs max 定 11 pro好
見xs max好似幾抵屌
利申：會用開手機影相拍片

11 pro / 11 pro max > 11 > xs max / xs

ios1 就焗jb la, 果時我都係不知就裡買左部機返來先知要jb 先有得用

有冇得用apple music

冇
第一個可以用Apple music嘅iOS 係8.4

真係抵到爛

翻新機冇貨換

想拎去整部機
全部店都無法預約

想知而家係咪美國online 買任何嘢都寄唔到香港？

iPod touch 4個電咁廢 由佢退休啦

邊部？

12.9 WiFi 64gb

應該講緊部ipad pro 花芒
有冇得退錢？

打800退咗

叫佢當維修訂貨換，退咗買唔返

佢只係問會唔會買新產品

試下堅持一日用se

我間唔中用下iPod touch
篤兩下已經覺得好細/成日打錯字

打字真係唔掂 再出4吋真係未必買

同埋依家啲app嘅UI都唔係設計俾4吋mon用
一粒掣都霸咗半個mon
啲main content又迫又細

所以SE2咪4.7"囉
做乜係咁針對4"好細呀好細呀邊個會買呀做乜買呀

咁出面啲人唔係咁諗㗎嘛

一直都討論緊4寸/SE1/iPod touch
幾時有提過SE2

連mask都有教學

大家都對SE好敏感

算啦
大家呢期心情都唔好

有冇清開團夾？

不過se ，5 個機身真係好有質感
好細緻嘅感覺
去到後期iphone冇咗呢個感覺

我覺得午餐肉design有關係
iPad pro手感都好好

5 嗰條邊磨得好靚

超鐘意, 當年已經起晒水

唔知幾時出返呢隻design

不過最鍾意都係4
個design 到而家都係超越唔到

以前都唔覺條鑽石邊咁靚
但一睇番近年啲iPad條邊變咗啞邊
就覺得真係差好遠

iPod touch係現有產品唯一一部仲有鑽石邊

不過睇返4 真機條金屬邊冇5咁靚

條鑽石邊令立立好正，咁多代最鍾意5既design

真

5個全黑底型過5s AE個灰底

iPhone 12轉番flat edge
大家鐘意4s隻夾心設計 定ipad pro一體化果隻方型多啲

其實IPX個設計已經好靚(唔用套)

其實不嬲都覺得起角好揸手過圓邊 係咪我問題?

plus/max用起角應該好un手

睇見你粒傷殘制就唔開胃

應該咁講 我覺得就係有啲un手先有安全感
ip6打後啲圓邊機裸跑個感覺好滑劣劣 尤其之後用埋不銹鋼邊

plus/max手感差嘅原因應該關重量事多啲?

自己xperia z>z3>ip6+>ip7>ipx
覺得最好揸係xperia z然後ip7

如果apple pay出國用,例如去泰國用唔用到??見泰國啲收銀好多都有paywave,但又未support applepay, 其實如果我照用其實係咪應該都碌到?

13.4.1 做乜9

有paywave就用到
收銀比唔比你就唔知啦

跌壞左部XS
如果依家想考古
4000~5000既價買咩機好?

Xs

XR

8

Powerbeats Pro X AirPods Pro

iPhone 11

有無線充電就做唔返依個designer

用緊ios5.1.1 想問點先攞到個recovery code

今晚應該出啦

出咗啦唔係咩

已經冇人再撚

又撚

隔黎post 話13.4.5 有八達通wo 真？

XR/11

如果真係出平價iPhone
直接叫iPhone 仲好
iPad MacBook都有部無附加名

冇啊

是咁的我入咗我張信用咭落個fd apple pay 唔係用同一apple id 條友又成日碌咗喎 有冇計可以唔拎佢電話就cut咗佢個apple pay入面我張咭？

你做乜入自己張信用卡落人地手機度？

嗰條9upper都好信

有次買完嘢唔記得cut返

打去銀行囉

Ok唯有咁啦

重點係咩情況下會將自己張卡入落人地部機度

唔記得咗買乜嘢佢果陣無咭

嘩cls呢頁點嚟

Friend嘅話
直接叫佢喺電話del咗張卡都得啦

你個Friend碌完免找數

神，請你救救我

ipad有咩app可以download到av01啲片

見你覆左rocket 可以
我平時都有用開 用黎dl netflav 既片

但早兩晚，好多網都dl 唔到 應該係關你既講既m3u3事
可以點解決

免找數信用卡

頭先訂左, 但只可訂兩個battery case, 另外兩個要揀普通case

想login返個icloud同步返啲舊相
一打完密碼就出依版

依家用哂two-factor無code了

之前我都試過ios5再login apple id

logout apple id重新login之後會叫你再入一次密碼+其他機show出黎嘅code
咁就得咗

It works!唔該晒

rocket都唔得就冇
screen recording

點樣可以過ios6啲野去新機
icloud 唔work
入完密碼之後唔識彈入驗證碼個框出嚟

密碼欄後面再加嗰6個digit

淨係個3d touch 同touch id 速度已經要換

我嗰陣覺得SBSettings太肉酸
所以用NCSettings
同埋iOS 6個Control Center好有質感

Apple TV 裝app, 起iPhone 度入密碼，
係咪要人手輸入，無得用Face ID?

要手打

有無人知點解會咁...
一禁分享就咁...
同埋禁完個app會好疾

你係第2689個入嚟講

今晚無beta?

唔該晒

重裝完wtsapp隔無耐又係咁

嘩 ~ Two step verification 之前嘅產物...
上 , 去 Support 用你呢部 iPod 嘅 Apple ID login, 入面有得睇返

暫時13.4.5 beta冇事
可以等下update

咩料?!!

見smt平
仲想買對airpods2添
有無影響嫁

Airpods Pro 壞咗去 replace, 換返嚟嘅係未 released 嘅 firmware

13.4.1真係冇咁易再熱

iPad mini 5

好似係AirPods 2 嚟🤔

z

s10/8p

不如pin 左個solution

Fixed唔該晒

XS而家仲買到？

iphone 11
渣打信用卡而家有$1100回贈

我琴日Google廣告彈咗條特別link
$1300回贈

利 已經用咗成年

補link

moneyhero申請有$1100+$350超市禮券，但要去葵芳工廈拎

Apple Watch s2 上s4係咪有啲無謂
功能上又冇特別新+好有用既功能，純粹為個樣就幾千蚊咁
但又好換返隻鋼

淨係個mon大左咁多都好值得啦

always on

ipad 個safari 手機版同桌面版其實係咪好多都唔得？

facebook 佢係桌面，但禁左手機佢都係桌面版
仲有啲網都係咁

S4冇always on喎

長著係5代

sor, 我S0直跳S5,冇留意

禾0直跳4
見到大mon 即狗衝

44完美size
我原來中間用過S2

用緊13.3, 升唔升13.4.1好??

新一代？
定上代？

Personal Hotspot
成L日自己斷！

翻新上一代數據版

我覺得唔抵

係咪俾誠哥價吸引到

新一代冇64gb喎

咁一定喇
就係睇中一樣cpu/gpu、電但加幾舊變鋼先想買
但其實都唔平，有啲無謂

Sor眼殘

成件事最吸引就係個鋼殼
Apple之後就算點出新錶都應該都出唔到鋼錶$4000有找

借問聲iPad mini打機會唔會lag？
我部ipad2017依家打機開始lag同彈app想換新機
打機黎講iPad mini用唔用得過？

S4 有個ECG 心率功能
誠哥宜家賣緊$4000唔使 就有SS 好抵屌

利：屌咗隻 等緊送貨

早買早享受
S4/S5 分別唔大 除咗要always on

會玩乜
正路唔會lag 不會FGO 嗰啲就好難講

多數玩音game
Cytus，deemo，imas，bangbream之類
玩到最後lag一下斷full combo嬲到仆街

8plus on9

等埋5G 唔用都用咗咁耐 反正佢應該都唔會成日換

Mini 用A12 3GB RAM
開到 CGSS 9人 3D rich 同 MLTD 高畫質 39人mode

唔會lag 啦
我用ipad 2018 玩音game冇lag 過
你用咩玩會lag

Mini5 用緊A12，打機夠用有凸啦

唔該曬

iPad 2017，早你一代
唔知關唔關更新事

唔係iPad要用mouse可以抖下先

Xs仲留係13.0, 就係為左支青天白日旗emoji
其他iPad OS焗住升晒最新

死蘋狗，奶共第一

iOS不嬲冇青天白日旗emoji

呢個咩黎

我淨係見到青天白日滿紅旗

咁我叫返台灣國旗囉

咁就可以，因為青天白日旗係黨旗

留名睇最後今年10月個部叫11s
成部機冇變

下年先出5G

唔出奇

Egc唔係真係病開要定期查 真係頭幾日先撚下

個滑鼠有5個掣set 哂做輔助鍵好爽

依家訂MacBook Air已經要去到4月30先有貨

11S Pro Max

真係辛苦曬啲sales

不如叫咁叫11s Pro (5.8)/(6.5)算啦

咪又係叫 大金細銀

跟返 MacBook lineup就咁撻個名出嚟咪算

咁又係
反正佢都係出新機就收埋啲舊野

iPhone 2020
iPhone Pro 2020
iPhone Pro+ 2020

咁樣易明過依家d垃圾naming好多

yes 好膠

13.4.5 b1 個ws 勁食電，有冇巴打同我一樣
明明冇開背景run app

想問下一插耳機就會彈語音控制，可以點樣關左佢？

11 Pro
11 Pro Max
11 ProS
11 ProS Max
12 Pro Extra
12 Pro Extra Max
12 ProS Extra
12 ProS Extra Max
13 Pro Ultra
13 Pro Ultra Max
13 ProS Ultra
13 ProS Ultra Max
14 Pro Ultimate
14 Pro Ultimate Max
14 ProS Ultimate
14 ProS Ultimate Max

仲可以用埋+, e & SE suffix

Amazing!
Gorgeous!
Beautiful!

Air真係Max Tech叫人買返i3版本，要performance就買MBP 13算

等6月更新MBP 14”
希望佢出啦

傳聞5月出

唔係六月WWDC出咩？
而家用緊2015 MBA得嗰128GB搞唔掂

其實我覺得Max tech係誇張咗
Air散熱差係事實
但Air嘅目標用戶亦唔會好似Max Tech咁狂chur cpu

我都幾肯定自己Air已經夠用（本身已經有MBP15)
不過硬係想等埋MBP14出成點先再決定

X2
文書機有幾可推到盡

Scissor keyboard

明明之前好多網都得
早兩日就唔得啦

咁之前部MacBook 打爆都好撚勁既

仲有Classic

stay up to date on the latest Apple news

We appreciate your interest! While there isn’t new version of iPod Touch, ie, iPod Touch 8 in our line of available iPod Touch, we encourage you to stay up to date on the lastest Apple news here:

有咩分別？好心你班se狗就打少啲飛機啦

好掂

當然好難會chur到咁只係佢當初瘋狂叫人升上i5, 但之後發現一降頻就仆街

SS係好正
又大把錶帶好襯

有冇人知道iTunes仲有冇以前舊版個隻「Tri-tone」下載？

依家係諗緊俾唔俾$18 要埋data

其實就算上i5都唔係話伏到咁，一般人都好少需要用到咁勁
不過Max Tech一星期出N條片狂講散熱
講到好似世界末日咁啫

我冇
因為未試過唔帶手機出街

其實11pro呢代閃頻解決左未？

有時做運動唔帶電話出去 笠個airpods就搞掂

買左黑鋼
但銀色又好似好襯啲

真，網到用時方恨冇

蘋果：狗仔乖 去嗰邊玩啦

Thank you! Thank you! Wow! Thank~~~~ you!

我淨係試過一次反鎖咗個電話同鎖匙喺屋入面
Apple watch救咗我一命

Same 宜家見到銀鋼好似好吸引

好靚呀
誠哥S4？
士多仲有Navy咩？

navy 係我以前買嘅

誠哥買跟Milanese loop
今日喺屋企，就冇戴鋼帶

可惜我人喺外國唔係我都會比3800比誠哥

螢幕解析度

有冇人見過仲有邊到有賣呢隻Spearmint錶帶

咪又係oled

發覺大家已經撚到唔撚

撚到唔好笑

直頭煩厭啦大佬..ON9當有趣

呢啲嘢撚一次半次就算

同埋Apple要出SE就自然會出
日日叫春都冇用

出咗部翻新ipad pro 2018 11吋 512GB $6759有啲吸引

Google啲台仔又話LG機冇
諗住會唔會轉左方式較光暗

買黎睇下個moon有冇花

請教下
我用iphone x 每次開完facebook app 再開其他
番轉頭facebook 唔能夠hold係我睇緊個個位置 會重新整理一次
佢唔係成個app reload 係app 入面refresh
有無解決方法 thank you

同樣X 冇呢個問題

反而有reload

Studio A AirPods Pro $1,599

咁2代有無特別更平

屌 上黎追一追post又唔見3900

復活節禮物

cls減咁多

我通常啲野都諗幾耐先買，又會做好多research
嗰日10分鐘就買咗

而家先買會唔會太遲

都唔會嘅 呢啲一用就兩三年

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

一打接實🇹🇼🇹🇼

我諗左好耐
隻s2攞去Apple trade好似仲值少少錢

13.4.1 地區set香港

得支智利旗

反正呢排得閒，台灣又係國際上聲名大噪
再打去蘋狗度投訴下先

青天白日旗（國民黨黨旗）同青天白日滿地紅旗（中華民國國旗）係兩樣嘢
佢嘅reply都有提返

好撚想買
門市有無得買定係一定要網購？

syncing my library 已經幾日 都唔知 sync 咩

支那製？

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

原來漏咗圖，有無人試過

Trade到幾$，想Trade

你有其他idevice

成功踢咗家姐入坑
送咗部iPhone 11俾佢
再叫佢去誠哥買S4
遲下氹佢買埋MacBook Air就perfect

我係你失散多年嘅細佬吖

Airpods pro呢

細佬係用嚟俾哥哥打

我屌 個幾月前Apple Store買左正價

貌似就出新
叫佢等下先

打幾拳換部iphone 11 好撚抵啦

當你有3件apple 野起

都幾難走得返出嚟

淨係個icloud已經令我冇動力轉會

今年iPhone 會唔會有120Hz/2k

諗過好多次轉 但係一諗到轉就要轉全套就冇動力 對家實有d野係deal breaker

呢個問題同問武肺幾時完差唔多

verbatim 45w 4in1唔知好唔好用？

投訴左啲殘體字先applecare嗰度

踢埋你家姐俾我

隔離post仲撚緊

已經冇力笑

13.4.1好唔掂呀, 電超級倒水, 都未試過唔算玩我多但呢個鐘數已經得返5%

利申8仔

有嘢係background 行緊喎

覺得always on唔太必要
開會期間想睇時間，郁下手已經着mon
動作唔會好明顯

佢用咗iPad mini好多年
成日叫佢不如換埋iPhone一set過
但佢又話驚用唔慣/舊機未壞唔好換
唔上唔落咗幾年
今日見佢話舊電話壞咗就索性送iPhone 11迫佢轉會
順便叫埋佢買錶

我會話iCloud先係最毒嗰樣嘢

國絲好有錢
可唔可以包起我

平時都唔會咁, 今日dayoff 又無帶尿袋, 希望挨到返屋企

好想同國絲深入交流下

去借個尿袋頂住先

跑步偏好戴watch + AirPods
就算藍牙版都可以入定歌
運動褲袋電話唔太舒服

想係icloud將d相download and keep originals落ipad 但成晚先down得十張都冇

點搞

我想俾人包番轉頭

有冇插電？

有啊 成晚連wifi同電
不過啱啱睇成個photo用咗icloud 80幾gb
但舊ipad得32

係咪因為咁先唔得 我仲以為佢down到真係冇位先停

咁緊係唔得

13.4.1都仲未fix 因為WhatsApp搞到share掣乜撚都無晒同lag機問題

Down幾張就同我停
明明仲有廿幾可以用 點搞

就嚟8...
唔撚了

搞搞下我覺得撚SE撚嗰班仲煩

啲bug多撚到仆街

今次真係出

又要儲定錢
第時買嚟踢人入會

Apple series 2 鋁 38mm 收 $400

我之前買翻新mba都冇事

我同隔離ipad post個巴打兩部都中咗伏 退咗機了

一開就花有得全數退？
係嘅有貨嘅話買部返嚟試吓

係 佢冇第二部換畀我

不過都係有貨先算，12.9 wifi翻新機個價好抵

Chok仔有中二病

打devil may cry姐

唉

7p 留喺ios12 定升13好？
見youtube冇乜評價

而家唔升住都得 成日reload

放大睇會咁嘅？

呢張又正常喎

可能Chok editing過

冇啊可能個up圖網有事 我唔係用連登嗰度up

依家連登睇post覆post都要load1-3秒，你地係咪咁

我隻 airpods pro 就係上咗 2C54 落唔返嚟 好仆街
同埋搞乜咁耐都無 firmware update，我一直以嚟都覺得 apple 係 software update / fix bug 方面係算快嘅公司嚟，今次真係有啲跌眼鏡
利申 iphone ipad user

其實等左3 個月 個airpod 都未有update 應該都冇架喇

有段時間慢咗

因為出新款囉
屌

我買果陣仲加埋 apple care，屌
佢出新我可以再買，但舊呢隻又無用

依家AirPod pro 真係用嘅感覺好差

啱啱買左等送貨

why

係咪pccw

好弱

點解差左係因為一出個陣
個ANC係好誇張 好似隔哂音咁濟
但後來nerf左 有說係因為唔nerf music quality會差

依家11係咪SmarTone最平？

WhatsApp 有update

冇咗個煩人嘅share

終於無左

Studio A -$400

係咪門市無，得網店？

Yes

咩弱

郭富城既弱

但係買得都係想要nc

Apple 和 Google 合作開發新型冠狀病毒接觸史追蹤技術

但係因為佢搞到個share掣有bug個bug佢仲未fix

咩bug

AirPower入面放粒A11 好似好癲

上個post 470樓已經講緊

其實又唔係真係咁差
好嘈的馬路邊都隔到起碼8成以上音

有日開咗ANC 完全miss哂原來條街有group人好大聲鬧緊交

但係頭嗰排搭巴士同而家好大分別
頭嗰排去撚咗太空 而家係聽到啲engine聲

係
好似話有人投訴會頭暈

屌死個條友啦！真係好大差別，一出個時真係好似去到第二個世界咁

依家成日聽到啲大媽係度吠

早排拎對嘢去store整，同個天才傾咗2句，佢話硬件上就無問題，係個software 有問題，佢話apple之會會再有個upgrade ，但唔知幾時

傳緊Airpods X (Airpods Pro lite, without ANC) 去慢慢取代beats個brand (Beats X)

有冇人知，thanks

咁似啲free rider R組做group project嘅

最抵囉 有爆mon保

但拆盒有問題要硬食

#358

Thanks

啱啱睇又再平啲

128GB都係一樣價

冇嘢了 俾佢呃咗

好似要客戶先有得買

復活節價嗰個唔使

兩邊應該唔同，不過都係問下穩陣啲
我之前就搵同事幫手買

有冇勇者check code

原來要噤呢度，眼大睇過龍

咁平有可能咩

做乜撚Watch 上watchOS 6要迫我update 電話
我已經係13.2

因為依家已經係13.4.1

一向都係咁玩法㗎啦
iOS 同 watchOS 係相輔相成

以前唔洗
以前不嬲玩法係上新OS用新iOS 最低版本都得
WatchOS 升5就要iOS 12.0
如果5.2跟12.2出就要12.2
迫人update好麻煩
見到癬地咁多bug+食電左

升完13.4.1好on9, 雙sim只show active 台名；
單sim時，個台名變走馬燈

係呀買咗 等緊到貨

係廢到咩程度 係咪廢到好似普通入耳耳機咁？

好似係話因為A11 係第一粒chip 可以”Dynamic” 咁處理heat issues 我都係睇FPT講

如果我update 個AirPod Pro 唔update 會唔會nerf 咗？
第一次用AirPod 唔識佢係跟機已經update 咗最新定點？

如果我唔update 個AirPod Pro 會唔會都係nerf 咗？

第一次用AirPod 唔識佢係跟機已經update 咗最新定點？

佢會自己自動升㗎，無得搞

巴打自取定送上門

個Bug好似13.4已經有
13.4.1仲衰

門市自取

唔係掛

WhatsApp更新左解決咗個bug啦終於

airpods pro 周街都減價
係咪就黎有新一代出

唔好啦

AirPods Pro S 高級降噪版

想問下iphone 11 無線差電
大概幾耐差到10%
今日買左個odoyo 無線差電 慢到仆街
想知係佢壞壞地定真係咁慢

熄左個feature

垃圾功能
Share gif圖，用share sheet會收圖；
反而share功能，再選whatsapp, 再選聯絡人，就用返gif send 出去

Share sheet gif變圖（唔係gif 出街）

我係對上最新有sharesheet個update冇sharesheet, 姐係同平時冇分別而家up最新試下先

唔知有冇人問過/遇過
就係連左whatsapp web之後, iphone熜mon既時侯,
個whatsapp web會同時斷左/唔更新,
要點搞?

冇MFI得5W，3110mAh你預3個鐘叉滿

九成wireless charger 都係好慢

iPhone 最多得7.5w 無線叉
我都係用返18w有線算

早d整可能有用

屌佢老母出咗唔夠一年又出

係慢，不過又真係做到我要用佢又夠電比我用就已經心滿意足

喺公司我都係用7.5W無線叉
不過呢期WFH搞到要用返線

要買apple認證左果幾隻先去到7.5W（已經唔算快）
Iphone玩無線充電真係唔可以買其他

5minutes 1%

7plus換電一年89%

差唔多我18年12月換 依家90%

屌伏左
其實belkin 個d 係咪一定有7.5w
我係頭post 個網到搵唔到

唔一定有d belkin本身功率問題都係得5w
最穩陣就係上apple網/apple store app睇左product先睇就最安全
而且都唔算好貴$2xx-300就有交易

三個月翻新機XS 99%以前頭一年都唔會跌

好似話年尾出AirPods X
即係有條線掛係頸到嗰種無線耳機
同埋6月好似出頭戴式耳機？

大家覺得今年12會唔縮細M額？
但係如果今年先縮細 咁個design 用2-3年 咁咪去到2022 2023年先有真正嘅冇邊框

"Airpods Pro lite"
無ANC的Airpods Pro

咁on9

聽聞想取代Beats X, 甚至Airpods 2

Iphone 7 換電池 15個月
96pc

唔入耳&舒服先係AirPods特色喎

無anc嘅AirPods pro有咩賣點

rumor吹出黎

想問下有無巴打用vpn既時候成日會load空氣/斷線再reconnect？

我用nordvpn無論咩protocols都係會係lock機之後一陣再開既時候會load空氣，跳去4G之後再會自動reconnect返 成日搞到whatsapp收唔到notifications

IOS 13.3開始會咁，update到最新13.4.1都係無改善

4月中都黎 部se出得未

15號

iPhone Corona Edition

平過pro 400蚊 同埋係運動型 點會有anc

有冇試過戴AirPods pro開anc跑步 會有怪聲

原來賣運動型
風聲係cancel唔到，冷氣吹住都有怪聲

短期內會keep住beats條product line
等AirPods條線完全成熟先慢慢淘汰

2代應該會keep 始終有好多人唔鍾意入耳式 不過可能取消無線充電盒版 因為同AirPods X撞價錢

痴撚線 三月發佈會個keynote都爆咗出嚟

原來真係諗住有發佈會？
咁MacBook Air+iPad Pro唔夠照喎
加多一兩件先OK

Sorry, that page doesn’t exist!

咁快俾人收皮

應該一早已經預備好晒 三月發佈會 唔係二月先嚟準備
當初美國未爆得咁犀利 本來諗住搞得成 最後內部決定取消

SE本來都係呢個發佈會出
另外話5月出嘅14吋MacBook Pro 應該都係呢個event宣布

睇住先 應該都好快收皮

如果真係有發佈會嘅話
咁SE2/MacBook Pro 14個可信性就高好多
不過依家美國都未爆完
應該都係出唔切/成SE2

本來plan咗3月31 所以去到最後一刻先做決定
iPad Pro都照出 SE冇理由出唔到 不過16號就知

又16號

每月一蘋果呀
3: ipad pro
4: se
5: macbook pro 14"

16號係上面同一條友爆出嚟
一直都話係呢個日子 22號出貨

依家一聽到SE有關嘅消息都default當流料

Tim Cook: 仲有AirPower

有樣嘢都好 on9
由好耐之前開始, WhatsApp AirDrop 係唔可以 batch 咁 send 出去, 會出 declined, 要逐張咁 send, CLS

我用 Mophie 7.5W, 速度同有線 5W 差唔多快, 都算 ok

專注於修復問題 消息指今年九月前 IOS 可能不會有新功能

以色列媒體 The Verifier 認為，時間上蘋果可能將不會推出 iOS 13.5 以至為現有 iOS 13 加入新功能，只會先集中於處理各項系統問題，直到下代 iOS 14 推出時才會帶來新功能。

非常好

唔係年年都係咁嘅咩??

Diu 之前又話十五 又遲咗一日嘅

唔太記得

美國15號 最遲東岸時間中午12點 即係香港16號0:00

咪係
黎到wwdc差唔多到既日子
有新野都留返到時推啦
而家推晒到時有鬼新野
同埋，年年都係復修，但年年都有唔同問題
真係諗黎都多餘
出咩就用咩啦一句講晒，都無咩所謂

我都有friend做緊，佢話係喎

或者成日連住但load空氣, 要手動disconnect再connect先無事
唔知jm9

我用surfshark都有以上情況

今年beta 1都照上

個屌米尿袋忽然脹咗

買乜好

you shouldn't have used fuckrice in the first place wtf my dude

知錯了 所以睇下有咩介紹

Verbatim

冇中資背景

高層支那人，base係香港，你放心慢慢用啦

Surfshark +1, 近排好返d, 但之前一過夜就要reconnect

X2 但成日係背景disconnect 搞到我收唔到whatsapp

上面班友係咪開左kill switch

你地係咪冇set過個Wi-Fi
熄moon幾分鐘就會自動熄Wi-Fi
咁佢kill switch咪好似跳電咁跳左制囉

保障你地個真IP爆左出街

Always on 啦

kill switch會幫你斷線 用先連返

Facebook 係美國公司，但員工係支那人，
你點舉報藍屍都無用，但黃就即delete

有無backup

fb 舔共

求同

無左

係喎
關左佢就得

想睇佢出SE個段多啲

+1，po返ipad pro 無乜意思

點樣先可以令到個vpn熄mon後唔斷線

就出啦 好快睇到

唔存在嘅嘢都唔會有嘢流出

睇到個gif個腦係咁du du du du du du du du

係studio A 買AirPods pro 買咗勁撚耐都仲係pending

幾時有SE機既料流出

呢度是但一個都可以作一篇俾你
大把template

今日嘅新鮮熱辣

睇左幾多次？

有冇人試過訓前叉足，訓醒得番10%電？
多數係咩問題？
而家個時間好尷尬，想買新電話但又等緊出新機

That’s the point

如果16唔出
我可以將個日期+7日再出過篇新

原因：武漢肺炎

未來十四天是關鍵

咩機？ 返廠換電頂到SE2 出

拖下拖下就話疫症影響等wwdc 即係6月先發佈

16號都冇我諗唔會再有人信

6s
啱啱genius bar check咗，都check唔到咩問題
我想等到SE2出，到時再諗買11pro定SE2

換電啦 唔使諗 3百幾蚊

依家有肺炎大哂， 遲幾多都變左好合理

自己換都得 學多樣skill 下部機換電又慳一筆

airpods pro po 有人上carousel 買到假貨

個紙盒同單都應該係真 盒airpods就假既

唔係
之前有人話過張單都係假
張單個地址係冇嗰間鋪

又唔係話特別平 去返apple 買最好

智商稅，平200蚊蝕1700蚊
未計依家studio A買仲平

蘇寧好似都係1599

之前都有諗過收盒全新airpods 2 跟著上網睇到假野開盒連ios嗰下pop up都做到 最後都係唔買了

除咗電池問題之外，主板壞咗都會漏電

App store又好慢
Update唔到個IG

宜家正常

換左設計買se係咩原因

部switch 好難連iphone個熱點
有冇人識點解決到
試左幾部iphone都係咁
但連屋企wifi又冇事

之前係咁
不過用緊smt好似好啲

我已經係用緊smt

幫tim cook 清貨

要係度on on off off先連到

hotspot 關台事㗎咩
唔係蘋果嘢連iphone好似點都柒柒哋

防乜春毒, 你幾時見過IOS 中毒

2020年啦大佬你上嘅網站都係企業嘅官方網站，喺官網下載嘢，windows都冇裝防毒好多年，iOS更加冇得非官方

依家主要都係釣魚假網站直接呃你ac/pw/信用卡，同hack server，邊個咁得閒毒你部嘢咁低效率

你裝嘅防毒軟件先係最毒

其實有冇人同我一樣思想？

好似iPhone咁
年年換
每年補3000-4000$
365日平均除返開
差唔多成10$一日

電話plan 依家大多數都250-350$左右
都係10$日

點解會覺得年年換新iPhone好撚貴時
而電話plan唔貴

反之
年年換iPhone而用緊88$2mb plan又係咩心態

利申，我係覺得年年換iPhone覺得好撚貴嘅人

sorry好白痴第一次遇到呢D情況 仲要用埋我個pw做email subject所以有D擔心

因為iPhone有得拎出嚟show off
但電話plan冇

另外香港地無論係$88定係$250甚至$500 plan
個分別只係屎同冇咁屎咁解
既然係咁不如用$88算

真， 依家真係冇乜virus, update 得太快，對上一個勁嘅 係windows wannacry, 都要hack 返舊版windows

我見到人換11pro我都會話
「有錢人喎，用成皮買電話」

不過比著我都唔想比人覺得我有錢
外表風光完全唔想咁做

我只想比人嘅感覺係愈窮愈比人可憐

唔通有車有新iPhone就代表有錢咩

洗唔洗拎本紅薄仔貼係個背脊
考試100分貼係個頭到

諗下諗下好似小學雞

其實呢個年代唔會有咁多人得閒睇你用咩電話
或者由一部電話嚟判斷你有冇錢

好簡單嘅例子
去一轉大快x/大家x
成堆廢老可以只係用小米同食最cheap嗰個餐仲要用埋老人優惠
但佢有幾棟樓收租

咪亂裝，分分跳出嚟話你有中毒風險，推薦你裝果個防毒軟件就係病毒嚟

iPhone 2G未壞

用萬能plan仲平又42mb
30GB夠用456個月都係180
月平均都係3-40

利申非打手

6s Plus仲未壞

要keep 仲間中差下佢...啲電太耐無差會死, 我都驚緊我部2g 會幾時差唔返起

我部5同6仲開到

有冇巴打知係DG online shop 買AirPods pro 幾耐會有？
我兩日前買咗但我個order status 都仲係pending
今日打過去又冇人聽 WhatsApp 又冇人覆
我驚過多幾日冇咗個優惠之後先話我個order fail 咁咪柒？

Apple product 只喺Apple 買

平4舊好吸引嘛

有防毒都死

係咪netflix
我最近都有封spam係account名+好舊既pw

我老母仲開心用緊6

其實真係又平又好用
不過舊iPhone冇雙卡

點都好過3仔180$ 6GB

除左懶之外
真係諗唔到有限plan又要上台

我有同人講用自由鳥60/70$都頭6gb 21mb仲要有埋128k無限上

佢地答我
「我怕到時執笠個號碼冇撚埋」

多手升左iOS13就即刻死左

冇架啦 連登有愛$100同你收咗部機佢啦 下次小心啲

要引用返阿蛇個句
「怕中毒就唔好上網，上得網就預咗會中毒」

應該唔係...今朝一睇就見到個email subject係我個pw既英文個part
例如個pw係ABC123!@# 佢就打左ABC出黎
因為我好多ac都係用ABC做本體然後加D數字符號 所以驚其他ac都奶野

擺明係釣魚啦

因為用依啲開頭嘅唔少，大海撈魚實有一個中

之前裝AVAST睇咗幾年廣告
仲會spy你上咩網嚟彈佢啲廣告
根本就係malware

6係升唔到13嫁，我部6plus除咗慢啲同reload，都冇其他問題，應該仲長命過升咗13嗰啲6s、7

lag 到飛起

次次講出SE都係笑又撚狗又撚狗
但一到傳聞出嗰一兩日又有少少期待比班撚屌分析師撚到精神分裂

部6s有啲想打柴，究竟等SE好定直換11好

換11啦
不過你鍾意幾個月先買11都可以等下嘅

我部XS 續航真係愈來愈廢
依家朝早9,10點 開始玩陣IG, 上下Facebook , 1,2點已經得返3x %

健康度83%

有時真係想睇下係咪有SE2
我唔洗影相好勁， 亦唔睇片打機，Nano + eSim , Mon 適中就夠

83%就換電啦

你想核電係換大機，唔係換部更細嘅機囉

SE2細機網上流傳電量係2000mah

通常係某個網俾人hack左所以拎左你密碼
所以重要密碼唔好亂用
平時d 9網就用softwate set/用死一個廢既

6s開心用緊ios12

一升咗13就駁唔到電視機睇戲

whatsapp超熱 係咁食電 有冇人一樣

覺得兩樣都貴
所以換少啲電話
同埋用年卡

蘇寧
studio A 有平

笑左😂😂😂

儲機就冇補錢呢支歌仔唱

以前5千幾旗艦機就一年一換，又多新gimmick

依家89千起跳又差唔多無gimmick ，三四年一換算

iphone6 最多12.4.5, 何來13

冇咩

有呀，處女中了

我普通用家， 平時冇入蘋果Post, 有野就講白少少
我唔怕柒， 但真係get 唔到你地笑乜

呢個要求有啲高

ok , 明白

佢哋撚緊日日等出se嘅人

認真
做過studio a(同集團)之後所有野都AOS買
垃圾公司

其實佢地都幾慘，等咁耐一早買7/8 無咁嬲

男朋友部xs換左電好似復活左咁

聽晚一點係咪會有個了結？

惡撚到一講SE就負皮

如果冇咪又吹下個禮拜

都吹咗一年有多

呢度有啲人唔知做乜一見到SE兩隻字就會俾負皮
我以前都食唔少

一日唔出
一日都唔會有了結
XR個設計降價到某個level就會納入新SE嘅討論範圍

Sony Ericsson

Square Enix

回贈2千幾?

可能出左SE嘅話班旗艦機用家會少忽肉

有啲旗艦機用家成日笑SE用家窮
覺得用SE/平機係影衰佢地

我哋係要4吋mon, Touch ID, 3.5mm

仲有3000電

google photos有dark mode
gmail仲未派到

我又係開app果下有
有個app 就咁叫google ipad版有 但iPhone 仲未有

有咗AirPod 已經唔再Care 3.5mm

Srsworks
唔係到新機唔會咁玩掛

緊係啦，不過Se狗care吖嘛

我心中理想嘅se

iPhone 5外型
全螢幕 （唔介意m字）
Underscreen Touch ID
大電
Improved keyboard for small screen

iPhone 5外型同大電係contradictory喎
要等新電池技術成熟

到時SE 2022用XR設計，成為唯一單層底板機

一係界乎SE 同 8嘅大小
不過要開新模冇乜可能

因為大家已經將SE當成係一個可以FF嘅對象
將自己想有而旗艦機俾唔到嘅嘢投射哂落部SE度

Gmail試過登出登入登出登入...走咗個dark mode出黎 我懷疑個app有bug唔係等就有

之前傳se唔係午餐肉加禿mon?

英雄所見略同，我想要嘅同你一樣

農場文先咁吹

唔追電話，換電一定係最好嘅選擇

有冇人升左13.4.1 之後睇野有時會lag 實左係到 格幾秒就正常番

iPhone 9（iPhone SE 2020）確定 4 月 15 日上架！京東預售頁曝光

確定

等眯京東撚狗

唯一SE正皮post

Apple分析師指 iPhone SE 2020會否如期推出，未來14日是關鍵

呢個SE就真係要腐皮

出@1.85
唔出@1.75

其實冇人真係「等」緊
本身部機仲用得ok 只係新機未夠吸引換
笑人地冇錢換新機既九成九係窮撚

出@1.85
唔出@1

咁就差唔多

開返bg refresh

其實又話ipad pro 好pro 好快

但whatsapp 用safari 定app都好都係慢過西咁

我唔開都用到

無咗喎

網站問題居多
Whatsapp除左Apps版其他都好廢

但ipad 個safari 都幾廢

mac同pc用browser都可以好順

我未有嘅

今日app store咁多更新
今晚似係有動作

有咩動作？

Srs都加入撚狗行列去呃page view

真係up得就up

我覺得apple呢期就算搞都只會搞啲同COVID有關嘅活動

有無人覺得iOS 13.4.1好垃圾
轉Apps打字係會要等一陣
Cls廢到咁

成個ios 13都係垃圾
反正冇用airpods pro好想降返去ios 12

但係13.4.1係搞到轉Apps打字都要等
呢個真係返咗去Android 2.2時代啲機用耐咗咁

Google photos iPhone 有dark mode
但ipad 未有

自從up左13.4
個faceid鳩鳩地
會突然用唔到 無限loading ，wallet/所有faceid unlock都用唔到

一定要重新開機先得番
不過過左半日又係出現番個問題

有冇巴打試過

Android 轉ios 喺咪衛訊最好？好似會幫你過曬啲data(例如wts

如果係聽晚出se2...係網上直接買定發佈會

csl買機好似都有得轉whatsapp

唔洗上台？

no 發佈會

藍

?

淨機
不過過whatsapp我記得要約時間幫你搞

唔緊要 iPhone7 之後再次用iPhone 最懷念都喺taptic engine

thx 巴打 上次轉android自己用backup trans 搞咗勁耐

講平
數碼通50gb $160
講上台
3hk138 21mbps 188 全速

另外香港地無論係公屋定係居屋甚至私樓
個分別只係細同冇咁細咁解
既然係咁不如住公屋算

xs換se2
on9

AirPods Pro 個Po 有人話SA 啲減價AirPods 係次貨嚟有好多花痕 好撚不安

買ac+保平安

其實本身都好易花，睇開啲

冇做任何防刮處理

個盒隻質地同跟機線個頭一樣
Hi兩下就花哂
用多陣啲痕就攝哂黑色嘢

有沒巴絲知
Whatapp 自己同iCloud 嘅backup邊個勁啲？
係咪可以熄其中邊？
Whatapp 話我icloud唔夠位了

Icloud嗰個勁啲

後備機上到iOS13就成部機backup

咁我熄左wts個個。。。

我頭水係Apple Store買返去一開就成堆花痕

加care

加咗
如果有Apple care嘅話 假設我買嗰個真係花到仆街 咁我拎翻去apple 就可以免費換全新？

冇可能因為花痕換比你

有無人聽wts錄音個陣 聽一秒停一秒

到底係我電話問題定wts問題

以前電話已經係咁

壞咗咪換到

我icloud 無課金, 但個wts 成15gb...

入去backup 又無得揀用乜來backup, 得icloud

唔知你勁啲係咩意思
iCloud back up 係包埋WhatsApp

部iphoneX跌到溶溶爛爛 而家換11pro會唔會好on9

咁wts咪backup左兩次囉？
一次iCloud
一次wts iCloud

係
所以WhatsApp 可以熄咗佢

Thxxxxxxxx😘

會

喺矽膠套攞出嚟再多幾條痕

係胃信買咗個 verbatim 10000mah $80
但係後尾發現 verbatim 個網搵唔到
胃信應該唔會賣流野掛？

點解會, 部機都係出咗七個月姐

熄咗whatsapp個backup你第時重裝會restore唔到sticker
iCloud嗰個backup唔包sticker

最攪笑戴咗套同冇戴冇分別

#7

呢啲人真係好戇居 花咗憑咩要人哋免費換畀你

等5g iPhone,而家真係唔值得再買11 pro

但係一開盒就花唔係人為

5g買得起電話都用唔起

好難証明㗎喎 咁你自己賣嘢你都唔會肯換啦隔咗咁耐
要怪就怪退換政策畀香港人自己玩爛
有買Apple care咪粗用咗先囉 真係咁care個花㾗咪用到壞再換

EAP都confirm有iPhone SE了

8plus 係咪唔駛諗住買iPhone 9，等上iPhone12？

又撚狗

好大機會steve jobs下個禮拜復活

全城期待今晚夜

傳聞Tim Cook下星期落台

一開盒就花喎
不過你都啱最衰都係啲人玩爛咗個政策 但係我未玩過已經爛

係APPLE STORE 即場開就會換比你

其他地方有咩問題都唔會換

收到風！！

我一個月前po嗰張相應該係真

今晚8點

真係今晚出

係咪event 都無=.=

您的裝置似乎不符合 AppleCare 合約資格。

疫情問題
短期內唔會有event㗎喇

唔需要
佢有得賣就得

請教，買唉瘋邊度出機好？點解？

關鍵14日

一定係Apple store
貨源最有保證
開盒有問題可以換到啱為止（未出門口之前）

你唔係喺 Apple store買已經唔可以肯定係一手全新啦

se用家淪為手機台低等生物

仲有兩個鐘

唔係凌晨咩

Thx😘

呢到有幾多人真係會買新se

Me

唔係4仔設計+m字額買黎托7

都係要睇佢出成點
Apple就算肯出平價嘢都仲會有啲柒位逼你最後都係買番貴款

我
或者睇下11 pro幾錢

仲可以點出
唔通突登出款新平價機咩
咪iphone 8咁款
咪換個cpu,換個鏡頭

正確黎講唔係叫se
叫iphone 8a

Downgrade個前鏡
個mon連p3都冇

Cut 3D Touch ，升CPU/Ram/電 其他不變

反而覺得無線充電可以cut，完全係多舊魚，叉又叉得慢

無線叉電係未來主流

問題係佢個無線叉電整得差，叉得慢
同埋cut cost 點解唔cut埋無線叉電，反正出咗幾年都無乜人用，而買平機嘅人會用無線叉電嘅機會亦相對地少

近年Apple啲平嘅嘢最興升兩樣嘢
降兩樣嘢
等啲人衡量唔到邊樣重要啲/硬係有啲嘢唔滿足
最後就會加番多少少買貴機

3d touch 就算用返 7/8個殼都應該cut 硬，apple 自己都唔再推

柒電同冇雙喇叭最大機會

你都冇前瞻嘅

依家呢個年代過$3000嘅機冇雙喇叭我真係接受唔到
講緊$2000幾嘅Pixel 3a都有

冇大mon不了

我都好想換

一陣iPhone 9畀粒A12你

離第一關只有十五分鐘

3000都抵既

其實加ram緊要過升u

如果同11系睇齊有4gb ram，咁就有排用

六分鐘

3分鐘！
倒數咁

跟住繼續等

1分

信用卡已備

出咗

真係出左

西北風

iPhone SE2你係邊

又食白果

有未

快

笑撚死

GO!

買咗 等送貨

可能今晚姐

Thx

迷Tim

第一次睇撚狗 幾好笑

試下落場撚埋一份 仲好笑

仲有第二關 一陣一點

連官方都玩埋一份CSL

如果喱四個鐘無，珧12點可以去jon個Twitter 睇中國人表演

又撚多晚

點解咁多人話冇嘅
賣緊3899喎？

都唔知笑定笑到喊好

真係等緊SE嗰班等等下其實應該夠錢買11/Pro

就算有...都預左起碼要凌晨先有

咁又唔好成日講到關錢事
等得se都係唔想用大機

但部流浮山iphone係4.7”喎
咁點解唔直接買iPhone 8

一講SE又比人負皮架喇

細機標準隨時間改變

用返sony ericsson算
反正啲舊機都仲開到機

咁咪直接iPhone 8 囉

咁無可否認a11+2GB係舊咗啲嘅

6s就死
應該等唔到SE, 都唔知佢幾時先出
買8定11 pro好

其實如果可以幫部4吋mon se 無限續命
我唔介意一年一萬, 錢真係關事咩?

咁即係要新機而唔係細mon啦
班乞衣成日講到自己幾清高，淨係要細mon

誇張咗
我鍾意5.8寸mon新spec都會好介意一年俾一萬續命

到時又話貴㗎啦

好好笑

主要係想見下「新」嘢
但係咁耐都冇

For reference:

Could happen any time between 8am EST and 12pm EST

今晚唔好瞓就有

巴打部機好極端 無限筆直？
有意上pro 就pro 啦

一定係pro, iphone8用唔到幾耐

即係最遲香港12點啦

撚到下個月

要買pro都買得起
買8驚用唔到四年
始終出咗兩三年

但其實a11仲好順 我部iphone7最新ios都仲未lag
但電真係不了

日常用6S都得
係粒電唔掂

如果真係唔出去哂ifc跳樓都似

就算凌晨出都唔信瞓醒冇貨

買11pro lor

SE出咗，11 pro會唔會跌價？

點解要跌？
出咗ipad pro iPad Air 有冇跌價？

跟住佢地又會話11 pro未夠細

其實呢樣先至係點解SE撚俾人叫SE撚嘅原因

兩部機 Target 都唔撚同

唔撚要M額呀屌

準備開129啦

11:00am EST

咪就係囉
個個人明明都唔同需求
但個個就成日將自己嘅需求放咗入一個叫SE2/iPhone 9嘅框框
成班人一齊叫埋啲唔同嘅春

第四關嚟啦 預備好未？

今次中硬

心跳加速

SE

好撚緊張

996

連呢個post都爆埋

好緊張

陰公......